23歲仔失蹤3日 曾返深圳箍牙

23歲仔失蹤3日
曾返深圳箍牙

9,756
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

【本報訊】23歲青年張文俊，星期一早上6點半在大圍一間車房工作至半途，突然拖篋離開，一直失蹤至今，其家人感到擔憂，昨凌晨時分抵田心警署報案，下午再在fb發相尋人，希望巿民提供有關他的消息。

張文俊身高1.7米，120磅重，瘦身材束黑色短髮，身上有身份證、回鄉證、$1000人民幣及少量港幣，失蹤前穿着藍色外套。

俊仔胞兄表示，弟弟中學畢業後跟隨家人在車房工作，失蹤前並無異樣，身體一直健康亦無病痛，惟獨不知他的感情狀況，他失蹤前一晚到深圳會見牙醫箍牙，之後再返家睡覺，但翌日早上返回大圍車房後突然出走。家人不知其去向，曾托他的朋友向俊仔發WhatsApp及微信查問，均未獲回覆，擔心他會出事，現希望他有何問題，能回家與家人商量，「希望細佬睇到篇文章，盡快覆返屋企人，起碼報番個平安，想知佢人有冇事，安唔安全」。

上一則
不滿被炒魷？男子4度虛報燒酒樓

下一則
建制議員促釋放暴力七警 黎棟國：政治特赦無先例

15日後可能先返到嚟

返黎唔見左個腎

頭先睇fb 好似搵番

行政拘留

可能叫雞唔想比人知啫
有咩消息叫我一聲

應該比人活摘左大部分器官

兇多吉少架啦

唔好嚇人啦
可能15日後就自己返黎

係咪沉船同北妹去左旅行

瘋狂扑野